一人一個諗起某樣物品就會聯想到果個職業

小弟認為一定要一把舊式較剪先可以叫牛雜佬

安全套 你女友

雞

狗帶 警察

KY 樓主

廢柴 行政長官

狗肉 和尚

磅 你當我茂利呀依家？

鎖 開鎖佬

Agree 或者可以係垃圾

🔧 整車佬

龜頭 動物傳心師

dry martini